點解搵旅伴會咁撚艱難

本身已經毒撚冇乜朋友
就算去日本台灣都好難搵到朋友一齊去
去印度呀中亞呀之類既落後地方更加係mission impossible
問左好多朋友都冇人肯同我去
偏偏e d地方公共交通唔發達，好多時要租車包車
唔夾錢租車包車如同燒錢
屌你老母

一齊去南美

我明呀

去到先搵囉
岩玩咪keep in touch
唔岩玩咪拜拜

南美公共交通配套反而好d

go together

以前一個人旅行住hostel都會r下人吹
睇下搵人一齊玩
但好多時都唔順利
有時傾兩句已經知完全唔岩傾
就算岩傾佢地可能都有自己既plan

南美我都想去呀，但e家冇錢

I know this feel
之前啲人見我喺fb post獨遊相，話下次預埋佢哋
好啦，有特價機票咪問
A 話時間爛，頭尾加埋無咗2日。呢個理由我明，點知下句真係火都嚟" 去6 日使$5000 蚊好貴" ( 吓？ 去日本玩6 日，當中自駕3日，住hostel 都係個室唔使同人夾，咁都話貴？) 算，當我無講過。
B, 同佢講有特價機票，不過係限時優惠要今日內決定。對方話: 吓，咁急，我無心理準備。
我唔明，無返工退休人士隨時返大陸玩唔使心理準備，去日本plan 下個月就要心理準備，係咩標準？
仲有其他人，話預埋佢哋。好啦，講明預秋天去玩，有特價機票就買。對方話隔咁耐無feel, 屋企人又唔易咁早請假，到時先算。
早又話難請，遲又話難請。預早2個月又嫌無平機票，坐廉航又話驚呢驚路。
唉，我已經唔係r 人去玩，回應人哋要求咋。
仲慘過求人

想去Nepal Trekking

揾 travel companion 好講緣份
仲難過揾 bf/gf
喺 hostel 揾人夾車已經係最易

去到當地請伴遊囉

印度正啊

去旅行個個都有唔同期待，好難就嫁

個d咩下次預埋佢真係聽完就算
十個咁講既人，有九個係隨口鳩up

我唔係驚冇伴
係嫌獨遊貴
如果個d地方公共交通發達d, 我洗撚咁辛苦係咁r人一齊去咩，早就自己飛左去啦

去到先搵

係香港搵9成只會搵到叫你plan 晒所有野又無意見既旅伴

3唔識7 梗係難

呢樣真
去到先夾車好過
仲可以識到其他地方嘅人
既然都去得旅行，又係諗住揾陌生人
點解一定要喺香港揾定 Travel companion?